［機場C行］我屌撚曬你地

樓下班手足既努力無人睇到喇

依家啲藍絲group share C行啲片share得好開心
諗清楚我地有冇比鬼帶到風向？
明明95%機場都係和理非努力宣傳
又令到機場運作出現問題
但係就比C行啲鬼搶晒所有鏡頭

無人記得721 811
無人記得還眼
無人記得五大訴求
問清楚自己係咪想要呢啲野

諗清楚
有鬼攪事自己應該點做
埋去起哄個結果今晚睇到喇
一定唔係離目標更近

黑警入場
又起哄圍埋去？
比鏡頭睇我地唔理性既一面？

明明鬼攪事同黑警入場都係充滿住鏡頭既好時機
散開啲比記者睇佢地柒咪得囉
你估佢地個個影帝唔會出錯？老臨黎咋
我地配個background music比live播
五大訴求 缺一不可
Fight for freedom stay with HK
一睇新聞片就知我地叫五大訴求同班老臨唔係同一班人啦

打死個公安都唔會有五大訴求
唔比記者同救護做野果啲叫黑警
劍指暴政，表達訴求
呢啲先係抗爭者呀

利申：P牌，我一日只有一次機會屌醒我地（包括我自己

［正視聽］大家唔好再嘈啦

巴打絲打們岩睇幫手推
我P牌推唔郁

不割蓆
不分化
互相提點
一次一次進步
呢啲係咪我地行到呢一步既關鍵呀？

P牌無人理

重整旗鼓